你老母twitter洋五毛帶撚曬風向discredit美國黑人同香港抗爭

利用而家大多美國人認為燒autozone target係gone too far同黑人私了持刀反對派等於暴徒既偏穩定中立派思想黎compare 港人裝修紅店同私了藍絲

只能話今次個切入點真係好撚屈機
完全利用左 大部分美國白/亞人覺得其他族裔唔關我事但係咪撚搞到我返工生活既美豬心理

原來佢地覺得其他國家有人爭取民主自由值得支持下咁
而家黑人爭取平權燒到美豬嗰陣就覺得你班人同黑人一樣影響社會繁榮穩定發展

今次真係牽涉到美國深層矛盾企邊邊都死
企黑人就暴徒影響社會繁榮
企白左就黑人憎撚到你仆街雙重標準

我真係唔知點拆

唯一方法就keep著當睇唔到冇事發生唔關我事
但係黑人應該又會拉我地入水爭取credit

push

無需要拆

你都改變唔到香港啲藍絲啦

人地要咁諗你改變唔到

Agger 唔好亂搭嘴，做好自己嘢，繼續強調警暴，唔需要比較

咁你記唔記得 十月嘅twitter發生乜嘢事？
時間耐咗你自己都唔記得啦

我呢個純粹係5毛嘅方法
我哋冇踩入水
係佢自己落嚟啫
我見到bbc comment都有少少
但係放心嘅係大部分都係同情示威嘅人
就係溝淡佢囉

開左個post講呢件事

玩開Twitter既手足都知道Minneapolis發生白人警察殺害黑人，引起民憤同示威行動，包括燒警察局同警察。
近排出現MinneapolisRoiters Trending，都有部分支持者。
見到有人係Twitter度留言一句Hong Kong stand with Minneapolis，但係又唔解釋，好易被人騎劫，變成香港暴徒。

香港人抗議警暴，#HongKongpolicebrutalty，Minneapolis抗議警暴，#blacklivesmatters，係有一定共通性同引起共鳴，但係香港人挑戰緊政權同執法者既正當性，Minneapolis有更多係種族歧視問題。
但留意示威活動有好多其他種族既人參加，唔好下下俾人spin去左黑人問題度，暴力執法本身絕對係一個問題。

留意，宜家Minneapolis出現示威者使用較大武力抗議，其實並唔等於出現搶劫事件係合理正當，係唔係都插一句香港支持Minneapolis冇意思。
首先多數示威者係和平既，甚至會自發清洗街道；另外就算中間混入左有人刻意搶劫事件，
*並唔等於示威者訴求不合理不值得重視*

所以如果真係想插嘴，請強調理念既正當性，即係追求公義，反對歧視。唔需要用太多時間辯護示威者暴力既合適程度，更加唔好為搶劫事件辯護。

僅供參考，大家加油，兄弟爬山

美國點會無建制
制道完善其實咩聲音都唔怕有

Push

推

一直冇插手, 正常諗都知會兩邊為難

只可以連繫黑警殺人呢個point，但唔好係示威同埋政府身上講任何意見

呢個要小心 隨時令香港失去外國支持者